金象米宣布同TVB續長約，齊上齊落

2020繼續賣廣告，同TVB齊上齊落

金象米FB,大家留言鼓勵下佢地既決定

咁點得呀 俾人督穿哂D米袋仲得了既

咁好人一定要棒場啦

金源米業（Golden Resources Development International Limited，港交所：0677）是香港交易所的一間公司，為從事搜購、入口、批發、精細加工、包裝、市場推廣及銷售食米、證券投資、物業投資、經營便利店及餐廳及投資控股。主要從事香港白米的入口及批發業務，旗下品牌包括「金象牌」、「袋鼠牌」、「金舫牌」、「櫻城牌」、「金香牌」等。

金源米業於1946年創辦，在1955年取得香港白米進口牌照，之後更取得批發牌照，於1991年在香港聯合交易所上市。金源米業於青衣自置食米處理廠房，備有6條自動化生產線，可供應香港一半以上米糧。於2003年及2004年，金源米業獲頒發ISO9001（質量系統證書）及HACCP（國際食品安全重點控制系統認證），為香港唯一同時獲得此兩項品質控制認證的米商。

2010年，旗下品牌「金象牌」將包裝上「頂上泰國香米」字樣，正式改為「頂上茉莉香米」。5年後，有市民指出「金象牌」刪去泰國字樣後，代理拒絕透露米的來源，惹來市民憂慮米來自中國。2015年9月15日，金源米業董事總經理林世豪表示，「金象米絕對無中國米存在！」。[1]

旗下越南控股（）是主要越南國家投資產業之一，但已先後出售業務，包括金源投資國際（嘉進投資國際前身）。

好彩轉食日本米好耐
大家都快啲轉珍珠米 正好撚多

收到

Push

Closed?

推

唉仲話自己係香港人嘅米

「金象牌」、「袋鼠牌」、「金舫牌」、「櫻城牌」、「金香牌」同一集團

要每個牌子買5包支持下

包包米都有窿咁點算

88金象，我可以食第2隻米了

係啲超市包包吉個窿

有冇非中資米商介紹？

金源米業同吉野家係有關係

都係垃圾

金鳳米最好食

有無咩牌子既米介紹 想叫屋企人轉

佢地FB全部like

佢之前俾人踢爆係溝米
姐係點?
姐係佢係用中國用嘅米, 溝一粒泰國米
就寫個產地係泰國呀

金象? 不了

你咁講，班狗就會轉頭去做屈手足

吉野家係用櫻城牌中國東北無污染珍珠米

係時候轉買越南米

金象冇食好耐 轉左金鳳好耐
金象d 米依家已經唔係純正泰國米 唔好食 金鳳先係

小心橙劑，日本米算啦

金鳳

錯誤回覆

但係泰國米同珍珠米係唔同口感 如果想食泰國米 我會叫佢轉金鳳

純正泰國米 有個logo 佢冇 仲改埋名

南魚沼越光米

自從比人踢爆佢溝米 佢就驚到改左叫茉莉米

係咪81台?

而家唔敢用「泰國」兩個字了

我老媽一早轉左金鳳好幾年
金象早年有批垃圾米有味， 成包倒撚左就轉會

明白

都係果句 珍珠米同泰國米 唔同品種 唔同口感
如果要食泰國米 絕對可以轉食 金鳳
另外 台灣米都唔錯 台灣米係界乎珍珠米同泰國米之間既口感

無人去佢FB留言鼓勵佢地既勇氣

金象米好多年前已經唔係由泰國入口
佢哋包裝已經因商品說明條例唔可以用「金象泰國米」
早幾年鬼鬼鼠鼠偷偷改左無「泰國米」幾個字
問題係依幾年越來越難食，唔知邊度入貨，但照用「金象米」呃鳩香港人

我都大大話話食左十年金鳳

食左金鳳好多年

有睇過佢廣告,完全唔提邊到既米,只係話原產地精心製作.........
依家仲要幫tvb 回血
邊到米好明顯啦

新聞台

唔好推

再推唔得了

stop please

thanks for sharing

what is it?

唔督都成日漏氣嫁啦，佢真空抽得好差。未見過佢唔係鬆泡泡既

hey man

up

what am i looking at

惠康好啦

金鳯是咪真。泰國米？

stop pushing

dont push please

how dare u

突然諗起HKTV可以寫review

食左幾廿年都迫人轉食日本珍珠米

好彩屋企買開金鳳

喂，犯法野「千祈·千祈」唔好做呀

一定係 佢包裝都寫明100%泰國茉莉米 我食左成年了 真係好食

本身就穿

睇完po先知金象原來咁多”新聞” 佢唔係續約都無留意佢
啱啱同左屋企人講轉了 唔該

有蟲架

續約唔岩心水就要搞人
新文革

係

要瘋狂宣傳了

有商品說明條例架

閪米

食咗覺得唔對路
就要搵消委會

本身就穿晒喎巴打

細個嗰陣好鐘意踩上啲米跳

叫老母轉買金鳯

金鳳好味好多

罷買

轉左金鳳

疊埋放嘅
就一定要穿啦

好彩轉左食759嘅米好耐

齊上齊落，夠義氣

仲有冇金鳳係唔係

轉食日本米

而家好多轉食金鳳，要平嘅就759
仲有人食金象？

其實泰國本身都親共，暫時不如試轉日本米

我見好多日本米都金源代理

買759米算，金像D米垃圾左好多

嘩，絕對唔可以咁做
唔得呀

換米

金象米毆啲蟲出嚟好撚恐怖㗎
利申見過

我上次買又係有窿
巴打你都係啊

收到，唔會再食

之前返過惠康
來貨係真係真空
但要放平要好大力咁拍平佢
所以都係唔小心吉穿佢算

輸民意架屌你老母
------
香港獨立 唯一出路

食759

金象 舊時就好食
近幾呢幾年, 好撚差好難食

轉食金鳳啦, 真係泰國米

食開金香，金象不了

阿信屋米

本身都難食 罷唔到 但可以叫黃圈餐廳留意下呢間野 餐廳用應該多過用家超市買

列岀代替品，正式罷食

diu~ 食緊櫻城牌 原來都係敢源嘅 即轉！

金象米成日漏氣 之後生蟲

篤穿d米你只會搞到賣果間超市
而唔係搞到金象米

惠康D米成日漏氣

大佬 有乜撚分別原來開幾個名真係有用 之前聽過唔食美心但去東海堂

咁就問下金源米業想點啦

屌 ching 真識食
食左好多年

不嬲都食金鳳

無錯,日本珍珠米正好撚多
一粒粒又夠飯香

我老母話有漏氣嘅米千祈唔好買

唔好亂放呢隻野呀

金鳳唔同公司㗎咩？

要轉食
有無好介紹

好彩一直食金鳳

由細到大都剩係見過金象米响TVB落廣告，基本上其他牌子都可以買多啲

樓主pin

push

我食金鳳

全部垃圾難食

一樣

ok

番Part time個陣 經理講過散米個陣要吉穿佢 等佢漏氣 唔洗等啲客簡黎簡去

所以不嬲都係漏氣既

好彩無食

好彩我屋企轉左食金鳳好耐lu~

屋企轉咗食759米
好好食呀
冇日本米咁貴 但係絕對有日本米嘅煙un口感！

罷買，屌

Done

買左先可以寫喎

食其他

使鬼篤, 超市嗰啲十包有九包都穿嘅

我以前有幫老母買，但我從來唔寫
依家我見到有邊隻我買過既牌子出現係TVB我就寫臭佢

食開759隻5A

要轉會喇

好多年無買
又旱又無米香
又唔係平過人
食金鳳/759個幾隻/超力

本身就穿既
邊有人得閒去督佢

食左好多年金鳳

咪撚食

千其唔好阿藍絲買完 一路行一路跌哂啲米

已經叫人唔好再買

其實超市如果穿米佢會叫供應商換米（即金源米），
會以一包換一包形式換
如果同時間全港大量出現穿米，
咁金源米會出現大量虧蝕，
所以大家千其唔好咁做，
會害死人

759泰國米好食好多

金象好似認左唔係泰國絲苗好耐

會唔會貴好多

擺食

放針唔使喺巴士放了

叫老母以後唔好買佢

如果可以幫襯吓雜貨鋪啦

垃圾牌子

出賣香港人嘅米

黃色經濟圈 工會

買尼d大路野邊會睇review嫁

你買可樂會唔會review好先買？

要屈你點都屈到，使乜搵借口

食開金鳳

轉咗金鳳好耐

我會......

所以要比一星

啱晒 反正仲有好多人未知佢已經唔係用泰國米
以前次次同新朋友傾起都要講一次個故事

不了

暫時知道如果有穿米會按照剩嘅公斤數減價賣 好少退

其實係啲超級市場嘅職員督穿
如果唔係放喺貨架上面會冼走

金屎米

全線轉用金鳯

會退返大倉再退米架！
哩樣係簽咗合約包退！

真心講
759米都唔差

所以要去惠康督

惠康今年2020已經好多廣告出左

督穿會唔會好易生榖牛?

香港獨立

仲有，你穿鳩咗包米，
就算佢減價你會唔會買呀？
除非係間門市懶得退，
減價賣啦

拜拜

我想講就算佢唔同tvb落廣告, 我都唔會買囉, 係好撚難食

有無邊隻牌子嘅台灣米好介紹?

金象米難食

有蟲米

食完會唔會好似藍絲咁變腦殘㗎

得 然後唔撚叫呀媽買

牌子黎講就唔清楚 我都係見有台灣米買包黎試 冇留意牌子 但係係好食既

見到成個百佳都係咁

真心
好快會俾人買咗
點解會買就唔知啦

之前做嗰間喺
咩米穿都喺特價賣先
賣唔出就可能退

金鳯口感好過金象好多
有少少彈牙
金象成pat屎咁

金鳳藍撚到仆街

佢地有捐米俾速龍㗎

點藍法 願聞其詳

米行職員唔會蠢到幫公司倒米既

有無推介
全家飯桶食日本米好快窮

幾時要街市貼文宣？

仲有實惠同嘉頓

可能係如果d米出現穀牛間供應商會唔應帳，
所以你間門市想快賣減低損失！

但都係個句，總言之穿米一定對金源有損失，
所以我勸大家唔好咁做

金象牌啲即食飯成本好貴㗎
要運啲米去日本整再運返嚟香港
千祈唔好搞

淨係呢份勇氣都值得即刻落街買五包5kg啦

不過消費者有權決定買或「唔買」

不嬲食金鳳米

真倒米

狗也不屌

屋企食左成年美國珍珠米啦

BYE

台灣米好正
台灣農產品全部都好正 香港幾時可以好似台灣咁

乜仲有人買金象？

我諗 包裝穿窿>冇人買>超市蝕錢>唔再入呢個牌子>搞到金象米

尤其是惠康

無食金象好耐

唔好出米啦
出西米啦
林鄭個臭西度種出黎

真
我都好想香港能夠有自己既農業發展 所以我係提倡滅共 將支拿解體 香港食左兩廣 咁就有地發展好多野
香港唔再單一產業 自可以突破樽頸位 真真正正成為國家

岩岩開電視，仲有陳老二(雖然唔知乜9嚟)

金源米業

冇食好多年

仆你個街又貴又難食，邊9個仲會買

嘩 咁多隻米都係佢

千祈唔好呀

實惠

嘉頓

陳老二

御藥堂

expedia

金象

我食＂金鳯＂

啲米好易穿窿

超市果炸

不過無咩飯香

中國無污染
除咗西藏之外我諗唔到有咩地方係冇污染

hktvmall買日本米食

超市賣唔出唔係退返比代理咩? 好似仲有咩上架費

一個小洞
漏左氣已經唔會買
睇返cctv捉到都唔知告乜好

一早轉咗吃日本米
中國米𣎴了

漏氣又漏米

唔會
超力嗰隻美國珍珠米
特價係100蚊8kg
好撚好食

金象米好難食喎

去759買米啦
金源依間野壟斷香港白米幾十年

不續約商戶唔係 Condom

一定要比佢地睇到續約既係損失，唔係推廣

唔好啊

一個小小大頭針 夾係兩指之間 摸兩摸就穿左 好難捉喎點搞

pish

759 隻泰國絲苗米，靚過金象＂越南美軍橙劑生化米＂多多聲！

惠康x金象米 放氣大賽

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

佢啲米袋穿窿，會唔會有蟲架？
有蟲就弊啦

千祈唔好吉穿啲米

正想講呢句, 屋企人鍾意喺日本入貨

自從無咗「泰國」兩隻字，已經無買，都唔知邊度米

今時今日仲有公司咁大膽挑戰香港人喎
真係放長雙眼睇佢幾時收皮

參考下

[突發] 黃色經濟戰 -
「Anywhere But China 黃色商品」第一批名單出爐！

大家買廁紙都要留意

好似會半價賣？
利申未買過米

大陸文革死咗好多人架
你冇讀過書
都搵下啲以前走難落嚟嘅人問下啦

［轉載］本地紙巾牌子Pulppy
廠設喺越南，冇做大陸生意
6、7月已經出緊post 支持反送中運動

識貨
價錢仲要親民, 759米8公斤=其他超市5公斤

報驚

對的

嗰個咩櫻城牌都係佢代理

千祈唔好呀，損害法治呀

佢d袋唔知夠唔夠硬淨

千祈唔好用界刀界

//捉鬼嘅害處，可簡單概括為三點：
1. 分散手足注意力
2. 互相猜疑，瓦解信任
3. 捉錯鬼，曝露手足身份//

係咪有得試食？

帖文唔啱心水就留言
新文革

金源米業以前個老細喺林烱燦
係香港潮州商會嘅名譽會董

或者驗米大賽

櫻城係大陸米嚟添呀

好彩唔係安全套寡

穿*

Pish

唔撚識玩就出少句聲啦係要衝出黎

明明本身香港漁業同農業都可以發展都得好好

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

.

我屋企成家都飯桶
仲要番工又帶飯
一星期就食晒一包5kg米
你老母食左好耐金象 可以轉了

可以收皮了

好彩食開金鳳

一陣惠康華潤超市成地都係米
跣撚死啲阿婆點算

自從無咗泰國兩個字

都無幫襯過

唔好去惠康搞啲咁嘅野呀

金源

【流動連儂牆 / 全民文宣】 抗爭日常化，入黎睇下點做？！

惠康？

輕輕一推

阿b果然識食之人

直接問 咁依家有邊個牌子既米先買得
原來咁多係金源代理.....

Dllm 香港公司都要衝出嚟自殺真係無撚腦 而家個個都話要撐本土、撐香港嘢 金象都要衝出嚟報名被抵制 好想幫翻香港嘢但真係幫唔落 抵撚死

[無懼打壓] 黑警打壓工會，我哋就要加入工會！

唔推

759 啡色有泰國logo, 寫明全泰國米

推呢個

金源米好易有穀牛，成日係超市見到未賣都成堆穀牛係袋入自由行

傻嘅，超市唔係買入黎賣出去架
係借個位幫金象米賣ga ja, 賣唔出唔關超市事，超市仲要賺上架費呀

唔係泰國米 不了

我不嬲都見d 阿婆用手指篤穿嘅

黃色都有金象牌

大陸米

食金鳯好了

個窿唔洗大
夠D米漏走哂就夠
一路行 包米越黎越輕

直接佳之選幫襯誠哥

香港金象米唔係淨係賣香港人咩？

佢有冇第二個market架？

大家幫屋企人買定幾包金鳳放屋企，千祈唔好俾佢地去買金象

唔洗用工具架

佢啲米袋成日自己會穿

仆街，食左大陸米咪真係受大陸恩情

以前就幾好嘅
𠵱嫁比埋晒啲劣質米
好撚難食
之前我老母買左包返黎，一食就屌鳩佢，問佢做乜買啲垃圾米返黎
佢話見金象減價咪買囉點知𠵱嫁咁難食啫
自此以後就冇買過啲垃圾米

超市唔係職員自動波吉穿晒啦咩？
方便疊貨

超市收小小錢幫你賣咋
啲米俾人整穿一包就會蝕一包
所以千祈唔好以身試法
千祈唔好咁做

想問下 出街食飯 除左去黃店外 仲係米應該要問下佢地用咩米先決定食唔食

食開金鳳米

同阿媽講聲先

拉

一於唔買

759 米都唔差喎

珍珠炎咩牌子好

只要有心 人人都可以做超市職員

上圖係指 非 made in china
黃藍另外判斷

正確
餐廳來來去去都果幾隻

包米做咩有曱甴係入面嘅?
咁dirty 唔買呢個牌子了

有再商品説明後

無寫就一定唔泰國
正如普通袋鼠都無左澳洲

S

食咩米好？

其實泰國既米，有一部份係柬埔寨種出黎再運去泰國做出口。。

好似話d米有水氣好易養穀牛

BYE
食少隻

X

識食

嘩想同tvb攬炒

老母話從來唔買佢

我次次去日本都會托米返香港

窮撚冇錢食日本米可以點

金象
袋鼠
金舫
櫻城
金香

大家識做啦

金像個袋易穿同有蟲，可能係運輸時拮穿。

米食得你幾多$吖

金像係質素差但賣得貴。

認真買過一次，真係金鳳好食好多

即刻叫老母咪再買金象 唔係就扣家用

超力算唔算香港品牌？
有無係tvb落廣告？

你搞到我記起
柬埔寨拎過幾次咩鬼世界大米比賽冠軍米

金香都OK~

傻啦
啲金象米成日穿
其他米又冇事
你係惠康你會點做？
梗係唔揀有問題嘅貨源

惠康百佳賣少幾袋米唔會執粒啦
小事

吉川包裝，日本米

穿袋好大鑊

食開金鳯

齊上齊落下嘛

食開金鳳，食其他泰國米都覺得唔好食

利申，唔鍾意日常食珍珠米，除非整日本料理

冇食好耐lu

轉食日本米，我話你知米係我訂，錢係我既

揀貴野，師兄真係識食

絕對唔會再買。

巴打，我唔介意貴
但求換米，有冇牌子介紹？
屋企長期金像
可以百佳hktv mall 買到

一個月最多用多你幾百蚊
但好食好撚多

唔知佢黃定藍：

齊上齊落 實支持你喎

不嬲都穿，穿左易疊高D

唔好食飯

窮𨶙一名，食家興越南米。

惠康都有係cctvb落廣告

我老母都係 原本金鳳就好食d

仲有人食垃圾金象米？
日本珍珠米依家都多左好多選擇啦

有隻臺灣産日本米，綠色包裝
早排taste 做特價23蚊2.5kg
雖然冇真日本野咁香
但係都有7成似，性價比高

李家超講過

自己入貨入呢D米, 就要有預左比人篤穿的風險

佢d米一早唔係全部泰國米
用其它米啦，雜貨鋪有幾款揀

磨下磨下

求其一隻日本産嘅米，大家都叫米
日本米同金像呢啲垃圾真係兩樣野黎
一打開有香味

一個日本球釜電飯煲都好重要

阿信屋有賣過越南米，唔知依家有無。

中国本身唔夠米，比較可能溝越南、柬埔寨米。

其實仲衰，有二噁英......

啲人唔買間超市啲米 賣唔出咪唔會入貨囉 唔入貨金象米咪冇錢囉

食開金鳳/JA 日本米，WFC

Panasonic 象印 Tiger嘅IH飯煲都係日本製

Cut走左泰國之後就冇買過

諗落點解好似冇台灣米賣
明明食落似日本米
地理上又近應該可以平d

原來金象咁支持cctvb

食開台灣米

有咩米介紹

屋企買金鳳有冇事

惠康優品都成日有問題。。。

每次去日本都會買幾包

食埋呢次轉食金鳳

Pushh

包包都比人篤穿曬，點買呀

我包金象呢排係咁生啲米象出嚟

百佳買日式咖哩磚煮珍珠米

屋企食得唔多米

我會俾貴d 買日本米

屋企不嬲買開759 d米 抵制唔到

me2，好在煮多兩次就用晒

轉咗低醣飲食,基本已經唔食飯

好多米選擇
無食十幾年

惠康啪住上

由金象轉用中國米就冇食，轉食超力真泰國米

邊隻好

屌你咪撚講到大家好似黑社會咁先得架

珍珠米反而要小心，因為中國好少地方種絲苗，產量極低，香港唔易買到，香港買到既絲苗大部份都係泰國、越南、澳洲米。中國絲苗應該得舊式米鋪可能有得賣。

而中國主要種既米就係粳稻，就大家成講既珍珠米。香港好多所謂「珍珠米」都係中國產，連吉野家米都係中國種，你去超市睇下d「珍珠米」，一半都中國產架，如果係出面餐廳食，八成都係。

你要香港買珍珠米，一定唔可以慳，睇清楚係日本國產先好買。

88金象米，留番比狗食啦，即轉食第二隻米

冇食開

千其唔好咁做

米大把替代品

要求如龍門等黃店, 公開交代係咪用金象米?

啲人好鍾意真空包裝架，有空氣嗰啲無人要，唔好咁做啊

【抵制TVB戰線 - 複製ATV三大策略】2020年首個洗版任務 - Expedia Group (1 Jan)

咁樣係會搞到超市蝕，而唔係金象
罷買罷食咪得囉

嘩屌，金象米係咪有蟲個隻
搵定替代先
有無咩米好介紹~

似乎叫親金源都無好野

借位thanks

起身今日買蘋果
又送月曆！
喜與為伍！

唔浪費做埋tweet 文宣
Retweet

1月2日報紙都值得keep!

strong push

咁蝕得多你係老細仲會唔會入貨

個logo係點樣嫁？

靜靜雞話你知，吉野家都有超力牌珍珠米。用兩間公司嘅米咖佢哋

下一波係咪要進攻TVB恭喜發財廣告套餐？
有機會呢度回血

屌 仲食左咁耐

我見好多食肆用好大袋果d米
寫住係泰國米

金象牌嘅米好似係臭嘅

申利未fc

有無咩新聞瘋狂share等大家小心不良米

米呢啲日日食嘅真心鼓勵大家食好小小
追求健康人士可以考慮發芽米，好處自己上網查，食味好過糙米好多
點點綠有得賣（不過點點綠多數喺黨鐵站，所以我已冇幫襯，轉咗citysucker 買一隻台灣牌子，價錢竟然差唔多⋯或者考慮點點綠網購）
另外驚安、Aeon、一田大撚把靚日本買價錢相宜
完全冇藉口買金象～

做得好。

我都係。
有時候金鳳，
但真係貴。

我會㗎喎⋯⋯特別係大路都少星
又或者真係有人想轉牌子都有機會睇㗎

蝕多幾次你仲入唔入俾你係買手

叫老母唔好買

再買唔撚食，扣家用

推你

識玩

大把其他選擇

咁又唔好

wtf

咁平

超力比消委會揭發過有重金屬

呢個真 中国貨毒死人都似

一早已經唔買無泰國農業部個logo既米

點樣可以快速督穿大量既米袋

當年美國放橙劑放到阿媽都唔認得
越南農產品食少啲好

浪費食物 帶個煲去煮米啦

唔可以咁做
穿晒既話連藍屍都唔會幫襯...

咁佢可以準備24/7 散貨時段

如果超巿金象米都自動漏米 我驚超巿唔敢再入佢地D 貨

金象買過幾次都好多谷牛，不了

明白了

唔知香港米倉係集中一個位置定唔同牌子唔同位置？

其實超市係唔會蝕 金象米係用上架既方式係超市度賣 類似租超市個位置係度賣 要交上架費 之後賣唔賣得出都唔關超市事 賣得出超市再要抽佢幾成黎賺 賣唔出既話金象米自己蝕

一早唔係泰國米，冇買好耐

米穿左(大規模)就肯定係超市賠架嘞
如果真係有人搞米
d米應該會放係收銀隔離, cctv對住個隻

超市唔洗賠嫁 簽哂約 貨品有損壞 自己廠家承擔 超市有權退貨 2間大超市好惡嫁
利伸 做呢行

粒粒皆辛苦呀 大家真係唔好督穿啲米袋

嘩 大家千其唔好學

好彩已經冇食「金象」已經成十年。

金鳳都出過事
好在隻熊井美國珍珠米冇事

特價嗰陣先咁平
平時成140蚊

入佢d貨已經有晒理由啦

今次真係倒米

英明！

我屋企係去米鋪買果d舊米 用布袋 會唔會係金象黎？

屈又點
最緊要D師奶見到漏氣, 唔會因為TVB賣過佢廣告而買, 而係會好努力搵包無漏既....

台灣米而家靚過越泰D米, 最近先拎完獎

我食果陣己經係幾年前 果陣已經係好好食 不過同珍珠米一樣比較貴 所以試左一次都好耐冇買

鐘意印度米多啲
不過why not both?

x 759好似有米賣

原來香港有得買台灣米
想問手足邊道買？

冇齊上啊得齊落咋，等收皮啦。

普通超市咪有囉 你緊係冇行開超市

誠哥D FASHION, TASTE同呀信屋都間唔時有台灣米、美國珍珠米、越南米可以賣, 好好食的。

只要唔支持中國米、秦國米(奶共)就得

不嬲覺得金象難食
食日本米好過

ok 罷買

都霖得過

見字都想嘔
你咁都諗得出, 真神人也

記住齊落啦咁

咁撚大鑊呀...
利申食開金象...
有冇第二隻差不多價錢又差不多質素的米?

好貴...
窮撚買唔起...
試下金香金鳳先...

我屋企食開日本米同依隻

原來咁垃圾 好彩我老母無買好耐

哇
犯法既野唔好做呀

金鳳好食過金象

金香咪又係金象間公司

咁撚大鑊...
金鳳如何?

即時入貨，屌你老母
利申屋企工人

x2

已叫屋企人轉

大把人會買穿咗袋嘅特價米
仲要金象牌

推
-----------------
香港獨立 唯一出路

不嬲食金鳳，正撚到爆

無食好耐

想問下金御善 係咪金象既？

食759嗰隻

金鳯好食好多

金鳳好食啲

唔係，不過好似屬於惠康定唔知百佳
金鳳賣得咁貴係因為真係全泰國香米
要買最靚ge金象米就要係外國先買到
或者你特登大量order

冇寫咩牌㗎咩

好耐之前以轉食其他品牌

推
759米
金鳳

難怪咁柒難食啦

金象米不了

冇架 用麻布袋裝架咋

唔知咩米都買

係咪堅？唔見狙擊fb tg講既

支那蝗先食飯
不如徹底戒飯，轉食美式飲食

食日本米

舊米 好食

食漢堡包好過

金象米 仲有冇其他米/其他野賣?
一齊罷埋有關產品

無食金象好耐，好難食

唔好問我點解知 佢個女有鋪頭喺港島區

P

好在一直食開珍珠米

收到！即轉美國米！

嘩，我睇唔到

我係屋企唔會食飯

再見金象米

其實係

未買過？

$178 / 兩包

$128 / 兩包

好驚有人投訴金象米有蟲搞到d師奶全部唔敢買，最驚有人影到超市d金象米有一隻隻蟲，再瘋傳張相

$128 / 兩包有無巴絲食過，食唔食得過？
幾年前食過 759 $50 8kg 麻麻地，不過唔記得咩樣

我食開櫻城牌的

櫻城牌咪=金象牌